{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158683?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 아세라빌라드아쿠아"
    },
    "text": "当ホテルはグランドオープンを記念して平日料金を週末中と同様に適用します。 当ホテルは新築されており、スパ、パーティールーム、キッズプール、シネマ、家族湯など様々な施設をご提供しております。 客室の入室基準はそれぞれの部屋ごとに異なる場合がありますので、追加人数の場合は当日追加料金を支払っていただきます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがありますのでご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 当ホテルは客室内にWi-Fi、ウォッシュレット、ファミリールーム、ネットフリックス、ディズニー+視聴可能な施設を備えております。 また、キッズ遊び場、カフェテリア、電気コンセントマルチシステム、ノートパソコンUSBシステムケーブル、ブライダルシャワー、パーティールームなど、様々なサービスを提供しています。 客室の戸数とデザインは宿泊日によってランダムに割り当てられます。 退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合があり、退室時間は客室タイプによって異なる場合があります。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染があった場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 3人以上の男女同室の入室は禁止されています。 イベント客室の場合、ツイン客室は割り当てられず、すべての客室は禁煙です。 喫煙は屋外駐車場でのみ可能です。 また、客室内ではガンギエイ、刺身、甲殻類、マーラータンなど臭いのきつい飲食は禁止されます。 夜12時以降は騒音に注意してください。 大型車両およびキッズ客室を利用する場合、2台まで駐車可能で、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 当ホテルの住所は慶尚南道金海市可楽路24番キル15です。 周辺にはキムヘ新世界百貨店、アイススクエアモール、ロッテプレミアムアウトレット、旅客ターミナル、地下鉄ブワン駅、キムヘ市庁、カヤテーマパーク、キムヘ空港など、さまざまな施設やエンターテイメントがあります。 当ホテルをご利用の方はレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めさせていただきます。 当ホテルは清潔でシンプルな空間を提供し、リラックスした雰囲気を造成しています。 また、様々な便益施設と広い客室、良い位置と交通アクセスを備えており、お客様に満足感を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの開業記念特典は何ですか？",
            "answer": "グランドオープンを記念して、平日料金を週末料金と同じく適用します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "スパ、パーティールーム、キッズプール、シネマ、家族湯など様々な施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "それぞれの客室によって異なりますので、追加人数の場合は当日追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Wi-Fi、ウォッシュレット、ファミリールーム、ネットフリックス、ディズニー+などが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "キッズ遊び場、カフェテリア、電気コンセントマルチシステム、ノートパソコンUSBシステムケーブルなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは宿泊日によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の盗難や毀損はどのように対応されますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合は、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "男女混合の入室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されており、屋外駐車場でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "飲食に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ガンギエイ、刺身、甲殻類、マーラータンなど臭いのきつい飲食物は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような規制がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "大型車両やキッズ客室の駐車場に関してどのような制限がありますか？",
            "answer": "大型車両やキッズ客室を利用する場合、2台まで駐車が可能で、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キムヘ新世界百貨店、アイススクエアモール、ロッテプレミアムアウトレット、旅客ターミナル、地下鉄ブワン駅、キムヘ市庁、カヤテーマパーク、キムヘ空港などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所は何ですか？",
            "answer": "当ホテルの住所は慶尚南道金海市可楽路24番キル15です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典を受けるためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "当ホテルをご利用いただいた際にレビューを残していただくと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "クリーンでシンプルな空間、広い客室、便利な設備、良い立地と交通アクセスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 855
    }
}